畢左業一年既你，做野做成點？

做左野一年
但覺得自己仲係好廢
（ 同啲同學已冇聯絡）
又黎左班fg
有啲感覺都幾成熟
之後就比較下自己上年
覺得自己好快就會俾人超越

就升職

九個月升assistant manager

咩行頭

做咗年幾
都係好撚廢

i know that feel

剛剛grad 搵到自己興趣緊要d

上年大學畢業覺得自己唔再年輕
但都仲可以話係fg
而家fg都唔係

我一grad入去做就AM title

你又點呀